謹記不要重覆雨革錯誤。

諗咗好耐究竟打唔打出嚟，不過最後決定打。

今晚公務員集會係和理非會合，有好多和理非玩法係係意料之內。

但我希望大家抗爭策略和行動不要被和理非意識限制。

我們一路走到嚟呢到係堅持以下原則：

1：五大訴求，缺一不可。
2：兄弟爬山，各自努力，齊上齊落。
3：不割席，不指責，不篤灰。
4：沒有大台/領導人物。

我打咁多野因為我見到今晚集會不斷強調兩個訴求，好似冇乜講到其他訴求。 大家要記得五大訴求，缺一不可，萬萬不能現階段收貨，接受部分訴求。 尤其不能夠要中共提出的普選，請畀小小耐性等待美國人權法通過。有真普選，我地另外四個訴求就可以達成。

第二，我希望今晚上台發言的大台，只是做一場戲，純是節目安排，不是要重造大台。我們也會記得千萬不能被一個組織，一個領導人帶領一場運動。

我唔係要想切割和理非，只係想大家記得雨革教訓。

若是一場打氣大會就好好了。

自推

你呢篇先係香港人加油背後含義

今晚個集會我仲以為抗爭退步返幾年前

其中一種玩法姐，畀政府知道仍然有好多人反佢，話畀佢已經失去管治合法性，繼續畀壓力佢。

雨革我地輸得好徹底
今次我地唔可以再重蹈覆轍

呢張真係要長期頂置

我相信非和理非既兄弟姐妹們都明白，今晚係和理非回合，有唱歌，閃光燈的玩法是必然的。 佢地志在繼續用民意畀壓力政府，煲起件事。 大家唔會指責佢哋既

我無野講

三毛可以返出去，今晚你哋唔會煲得指責和理非架。

推推

push

學政府做下大龍鳳姐

公務員身分好特別，唔係一般市民

始終有公務員守則
有好多灰色位
唔會夠膽去得咁盡

公務員肯出黎已經好好 用住lv1方法先啦

g持

85齊罷工

我已經開過好多個POST，你無真普選，香港係玩撚完。

組合技姐，有軟有硬先有得打

岩岩特朗普先話香港事中國自己解決

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

大台唔係唔好 姐係唔想要左膠大台

推

true

聽日旺角見

推 當有大台既時候抗爭力量就會變弱同易針對

邊個話公務員係大台，公務員點做到大台

不要大台

1：五大訴求，缺一不可。
2：兄弟爬山，各自努力，齊上齊落。
3：不割席，不指責，不篤灰。
4：沒有大台/領導人物。

請各位市民和平散去多謝曬！

今晚預咗係和理非，而以公務員名義舉辦的集會，也只能是和理非（至少在現階段）。

八月五號 全城罷工

要有一班公務員出來一定係咁，無理由叫佢哋去掟中聯辦臭雞蛋，佢哋願意出來已經算好好。我哋可以聚焦喺佢哋嘅出現，而唔係佢哋單單所講嘅嘢，況且呢個可以當係星期一罷工嘅前哨戰，有振奮人心用處。

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

推！

屌你老味好撚憎左膠

五大訴求 缺一不可

不過不割蓆 不割！
希望你地都唔好割勇武

袋住先絕對唔得
邊個叫人咁做就拖出去斬

今晚個集會有大台味咩

日日上街set roadblock 打黑警好唔好？

我都想呀，得咩？玩法只能有一種？個個都頭係衝衝子？

加油！五大訴求

如果公務員要割既話一早出左聲割啦
到依家都仲咁好士氣證明大家冇忘記雨傘輸D咩

和理非 勇武 梅花間竹
我接受到

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

有人夠膽話不反對通知書一定要有糾察
好似冇經歷過雨革之後嗰五年咁

無話割，但係你諗諗人地攞公務員嘅排頭出黎已經好大風險，今晚就係有大台
人地要面對政治中立質疑，你地仲要叫光復香港
你咪留番星期六日一嗌囉，之前影證件，都有部分有寫光復香港，但唔好迫佢地用公務員身分做呢樣嘢啦，累死手足架
星期六日一咪又係兄弟爬山，各自努力囉

光復香港
時代革命

最重要今場革命係無大台

啱

不嬲都話今晚和理非回合

撐起雨傘～

如果到今時今日仲係得呢種集會, 係
但事實好明顯已經唔同

和理非 勇武一定要雙線推進

8.5 全民三罷

聽到你地咁講,我都安心D

佢地唔係政黨
唔洗驚

我諗冇嗌某啲訴求係驚畀政府周

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

仲係唔明
兩革輸係輸路線鬥爭
和理同勇武互咬先係最致命
（當然和理非大台割席責無旁貸）

其實今晚遮打個大會嘅主要目的，係支持8月5號罷工嘅公務員，同埋希望影響啲仲諗緊星期一罷唔罷工嘅公務員

勇武派唔需要太介懷

即刻同我入黎 唔準當義士condom

而家唔衝，都唔一定做失敗主義？
和理非唔可以好似彭定康咁，喺基本法同法例框架下，分庭抗禮？公務員夠膽用公務員守則，追究CSB局長、爭取罷免佢，都可以唔衝？

唔該唔好大台同糾察，之前嘅錯導致香港制度崩壞，唔追究只係因為守三不原則

呢個集會係公務員集會。
佢地有好多野都唔可以做。
呢個唔關有無大台事。佢地肯為政治議題企出嚟集會已經好好啦。
今次既運動從來都無大台，今次公務員集會都係公務員自己自發組織出嚟咁又點會係大台。
佢地個模式係一定要和平，集會召集人一早就已經講左

大家都知對抗緊係個流氓政權，下下同佢打開口牌係無可能成功。如果唔係所有人都有一定程度既共識，根本無可能行到而家呢個局面，最緊要大家內部團結互相，唔好被分化逐一擊破。

幫推

公務員罷工前集氣大會 想互相鼓勵姐
唔好諗得太多啦

當成打氣大會就可以了

精叻小妹妹公正報導612真相

抗爭形式百花齊放，有和理非，有勇武，有文宣，有捐錢集資，有物資運輸，有急救支援，有外國巴打，有攬炒巴打式抗爭。

希望大家都可以體諒其他同路人，未必每個人都可以抗爭到盡，未必個個人都可以捐到資金。未必人人都可以做到你心目中既抗爭者。

但係請記得呢場運動既中心思想。兄弟爬山，各自出力。

正正係呢一點和而不同既精神，先可以團結港人抵抗中共。 加油

今晚和理非係意料中事，都幾感動有咁多公務員表態，
[/size=6]但[/size=6] 聽到台上面話
相信仍然有好多警務人員係好人，希望警隊形像唔會因為今次事件而有影響
，當下真係wtf然後嬲到走左。

我重申，好仔唔當差，當差正仆街！

罷工先係和理非最大武器

公務員打氣集會

又屈人起大台？又失敗主義？你幻想完未？今日又唔係行動，開個打氣大會啫，好似要同你攞不反對通知書咁。

你咁嘅器量，點勸香港人同你同一陣線呀？

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

保持警醒

過左星期一再講
五大訴求 袋住先。
其實好多人會 不能否定
因為一個都沒回應呀
你仲期望一次過有晒五個回應？

睇政府誠意啦
Hea價唔收

口號：五大訴求
坦白講香港政府都無可應重新政改
Sad but true

你當係撐示威大會咁睇啦

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮

根本冇所謂勇武定和理非之分，只有時機同場合之分。成日標籤自己，標籤他人，又話三不原則，又話大和解，點解又要分，又要計較返啲門戶之見？

當係打氣大會

係好似時光倒流 但公務員身份係好有力量
你睇公務員事務局尋日臨收工趕住出公開信就知

Push

最緊要突破左心理關口 出左comfort zone
有一必有二不斷進化

發現個焦點shift咗落黑警身上
e.g. 陳浩天被補
2個月前你會話：
都唔知林鄭捉佢嚟做咩，我地無大台架
依家你會咁講：
都唔知黑警捉佢嚟做咩，我地無大台架

林鄭/政權 2字開始越黎越少人講
記住我地嘅敵人永遠都係港共政權，甚或係中共
運動發展到今時今日，單單係成立獨立調查委員會係唔足夠的

最早到 入到遮打花園 望落有唔少人年紀都大
可能有部分已經退休
係完全和理非先會見到佢地

我覺得今次連公務員都肯帶頭擺工已經係種好大既支持

推，好重要！

幫推上頂

光復香港 時代革命

我都有係現場 的確牧師 法政匯思代表講野果陣
有種番番去幾年前既感覺
聽多幾次呢啲講法根本一係走 一係屌大台
但係我都明白掛住公務員個牌頭
好難可以有咩做到出黎
發起人都面對左好多壓力 都好難要佢再做啲咩
不過今日其實我係想黑警掟催淚彈清場

利申 公務員

我認同你既講法
但呢啲加油打氣既集會係需要既
要提升下士氣

一開始個活動係要和理非->set deadline->勇武->再和理非 咁樣loop
只不過警犬不斷出反對通知書 唔比遊行 勇武頻頻出動又頻頻扣血
今日有打氣集會其實好好 可以抖下氣！
加埋公務員出黎更加令個運動進入另一層次

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

Pish

唔係因為不割席，一早剷爆佢
馬鞍山打生打死，呢度仲覺得配合警察係支持緊馬鞍山，真係付出夠晒大

冇大台先行到今日

唔係想佢哋光復香港或者衝，但以為會夠膽指出CSB局長嘅聲明先係真正違反政治中立、或者其他用法律手段對付問責官員嘅做法

可能對民智期望太高？

不割席 不分化

糾察係一樣十分危險嘅嘢

1）佢係因應警方法律以外嘅要求，協助政權管理民眾
2）佢哋自然就企喺一個指揮位，有起事上嚟「責無旁貸」地阻止抗爭行為

希望有人係進化到公務員用政治中立對付政治委任上司

的確係期望太高，以為公務員可以有脫離政治委任、獨立運作嘅機會

你啱

呢個post有幾多人喺度洗白先得吖

推
沒有大台

推 不要重蹈覆轍 大家繼續頂住

keep it up!

唔好圍爐

持續宣傳

你試吓畀人告暴動，再返轉頭對住有份令你坐冤獄嘅人大啲器量

講到彭定康係勇武派咁，而家係叫你付出代價抗爭，唔係叫你一定要某種形式抗爭

"尤其不能夠要中共提出的普選，請畀小小耐性等待美國人權法通過。有真普選，我地另外四個訴求就可以達成。"

Agger

係希望大眾可以畀更多支持，去維持政治中立、對政治委任官員反抗

以為今日可以係另立政府嘅前哨，但水平差好遠

無可能. 你係一間公司裡面, 你公開屌勾你頂頭上司, 你一係預左你唔撈, 一係預左未來唔郁你都實俾老細玩.

所以係呢d 規條下, 佢地focus 係一定去左支持獨立查班差佬. 你要講到脫離政治委任、獨立運作嘅機會, 基本上係自己立國架啦

你呢啲就公允，唔係盲目洗白

其實好似絕大部分人都只係想撤回同埋獨立調查委員會...

但我最想係要釋放義士...

記得小心大台

「無可能」

五年前，要有咁廣泛嘅民眾運動、要勇武接納和理非嘅出賣、要衝立法會而社會普遍受落，係「無可能」

我希望有一日唔會再有咩「無可能」嘅失敗主義出現。可以慢慢進化，只要唔好倒退就得

和理非吸中立保守人仕姐

尋晚KF MOS大家有眼睇

無啦啦自己減訴求
林鄭會拖到你減埋個兩樣

所以一定堅持 5大訴求

雖然佢地左到好膠 但係警隊有好人呢個係絕大部分中間派既論調 同做SHOW比藍絲睇一樣 ICAC單野係做比中間派睇 政府的確係分化緊香港人 事實證明行得唔前既人根本睇唔到而家班狗去到乜野狀態
多數人都認同要成立獨立調查委員會 所以香港犬隻記錄片一定要遍地開花
PS:獨立調查委員會治標不治本 香港出問題既 係成個制度
另外港共亦可以答應成立委員會部分妥協五大訴求 令運動能量減弱 到時香港人寸步難行

唔好鬆懈

push唔好鬆懈 場仗有排打
8月5齊罷工

係想700萬人每人出一分力，定70萬人每人出十分力嘅嘅分別

想付出少啲代價，自然會揀前者，最後抗爭失敗都唔蝕入肉吖嘛

要勇武接納和理非, 要和理非又接受勇武, 呢d 頂多係思想上既協調. 係難, 不過唔係不可能.

你要公務員當面屌頂頭上司既話, 呢個就唔係思想既問題. 你個係同自己工作前途說不. 你可能唔知政苦工點運作. 我家族好多人係做政府工. 你入左去10年做野, 你唔會出得番黎搵過第2份工. 因為你識既野, 係只會係政府會有用. 係無得東家唔打打西家呢樣野. 無第2個政府俾你去搵工. 外邊既工亦唔會請你, 因為你識既野同外邊係脫撚晒節.

所以如果你係公務員, 係出晒口術叫你唔好join 既情況下, 你而肯踏出呢步出黎集會, 呢d 人係已經好有guts. 你要明白呢一班公務員, 你睇電視都見全部中坑. 個個有樓有家庭有老竇老母要養, 唔係你話唔撚做辭工就攪得掂既野黎.

佢地肯咁行出黎, 唔係你想像咁簡單.

泛民專業賣港

人多驚西咩

所以人少嗰班喺前面受傷被捕

SAD BUT TRUE

我講緊你對其他香港人嘅器量，你就話我講緊對黑警要有器量，你姓屈定係閱讀理解能力有問題？

你又知人哋冇付出代價？

回一回氣啫，下下都衝手足都攰啦
同埋今次好重要㗎，喺正苦白色恐怖啲公務員之後，大家市民齊齊撐佢哋喎
話畀社會知連公務員都唔認同垃圾正苦

最失望唔係啲人唔衝，喺啲人唔肯付出代價就扮和理非，呢班人返去92年，就一定係指責彭定康偏激嗰班人

會付出就最好，等一班真和理非，用法律同政治中立，另立有認受性嘅政府

同意，只係要十分警醒大台同糾察

暫時嚟睇應該唔會嘅

有啲香港人啱啱先起步，一起步就俾你批評到一文不值，係倒退。上面仲話唔同意你嘅人搞緊「洗白」，呢啲對敵人先用嘅詞語同指控，你忍心對自己友用？

每事ban，先係真正嘅失敗主義。人係越鬧越走，唔會越屌越有熱情！

我利申埋，我係港獨撚，憎左膠到入骨，滿意未？

我同意啱啱先起步係咁上下水平，但我會問，點解可以咁多人傷殘、坐冤獄，制度已經完全瓦解，先嚟起步？

遲起步我都可以接受，遲起步而冇覺得自己係幫兇、自己需要為今日認錯同補償，運動唔會成功，不公義亦只會一直存在

係咁㗎啦，港豬多吖嘛，係咁醒就冇97啦
你同我應該做嘅，係繼續鼓勵，唔係胡亂批評囉

共勉，拜拜

分化狗請離開

我自問每個批評做足功課去批，一啲都唔胡亂

唔好同我講不反對通知書一定要有糾察，公安條例冇寫
唔好同我講懦弱等同和理非，彭定康係專用法律同中共開戰嘅和理非

做得唔好冇錯，做得唔好仲多抵賴，就錯到不能接受

體諒下～

推你上去

再推算落去既，你有真普選都係玩完

公務員集會睇落係地球一少步，其實係佢地同和理飛心理嘅一大步。。。

我要雙真普選

p

Up

中共唔會比你有真普選

有提到出聲明唔中立啦，到底有冇聽人講嘢？
唔係要你地認同所有講者觀點，但公務員已經拋個身出嚟集會，你期望可以講乜？黑警死全家？

大佬呀咪咁痴線啦，乜嘢場合講乜嘢說話，唔係咁都重要教掛？

加油

唔該
暴力係響必須嘅時候先用
如果唔係我哋同黑警有咩分別

光復香港！
時代革命！

繼續冇大台，自發行動，5大訴求

大家諗下琴日(1aug)馬鞍山警署果單野衝入去警署做乜嘢有律師係入面搞緊果陣大家仲衝我覺得唔太好

有片：

我當然感謝前線嘅人去爭取釋放被捕嘅人
但係我哋每一次都要諗得好清楚暴力應該係嗰陣時用如果唔係我哋同情緒失控嘅黑警其實冇分別

求求大家

pish
香港加油
be water

22年來第一次有公務員因為社會議題發起大型集會

up

首先物理上，喺終院嗰邊係乜都聽唔到
其次我上網追post，好似得王永平講呢點？我以為群眾普遍會了解political neutrality嘅作用同運作，唔多唔少會有理據指證政府嘅不正當性？

和理非有個「理」字，理論、理性係基礎

試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

今日泛民班人講到好似兩大訴求就收貨，痴線，有好多個仲要無講5大訴求，自我矮化

再講一次，彭定康新九組毫無暴力，但逼到中共整個違約違法臨立會出嚟，即係今日大家仲好熱心嘅立法會

對公務員係大突破，對社運係小倒退

唔好掉低義士被捕者
一定要救
警黑合作 警察身為公職人員違法暴打市民 一定要追究到低

大推

岩
得個獨立調查就我地收貨？
香港人冇咁蠢！

點解係倒退？
各有各做
佢地和理非 唔代表勇武唔可以衝

如果講緊淨係集中五大訴求其中一個 獨立調查委員會
我唔相信成立左獨立調查委員會 香港人會收貨
一定會爭取淨返個四大訴求
615林鄭宣布暫緩
好多人擔心多人會收貨會少咗好多人出嚟
但係616反而有二百萬人出嚟

大家請記住6月9日 大和解日果種感覺 果種震撼

因為雨革嘅和理非都深深明白糾察嘅害處、以及糾察同大台嘅互為因果，你望望啲泛民派系大概點對郭紹傑就知，負資產嚟

或者可以學吓勇武，畀最基本嘅資訊傳遞即可，而唔好咁危險，指定某幾個人去「管理秩序」

講咗好多次糾察係不反對通知書要求...
你想周仔俾人拉？
更何況今次糾察做錯左啲咩？

大和解日嘅基礎，係雙方都知道並改過自己喺雨革以來五年嘅錯

所以我重申，做得唔好唔緊要，做得唔好但抵賴就不能接受

我都講咗好多次，我唔見公安條例要求糾察，配合警方超越法律授權嘅要求，係助長緊濫權甚至非法行為

再留意返，不反對通知書本身就係被判定為違憲，係臨立會非法搞返出嚟

你覺得黑警會理呢D野？咁點解鍾建平會俾人拉？

無不反對通知書肯定無咁多公務員走出黎
你都可以搵一日無不反對通知書、無糾察照遊行
各有各做
唔會阻到你

你覺得黑警唔理法律，黐咗線咁犯法，唔係企硬去捉返佢轉頭，而係遷就佢哋嘅非法行為？和理非嘅「理」喺邊

雨傘有無公務員搞集會先？
佢地肯搞肯出嚟肯佔馬路已經好好啦，你唔會期望佢地衝嘛？佢地係公務員，身分特殊，咁多人出嚟已經有個強大訊息俾777我地係唔撚gur你呀！尋晚咁急出份爛鬼聲明嚟兇佢地都照出嚟，喺呢刻叫做第一步嚟講不能要求啦。

不能要求更多啦。

你可以自己搞一次遊行去捉黑警
唔係個個都有坐十碌嘅心理準備
如果風險承受程度跟唔上你就要俾你鬧
咁樣呢次運動只會越黎越少同路人

記住和理非不割蓆 不篤灰
勇武都要不指責 不分化
咁樣先係吸取雨傘革命教訓
唔會後期淪為互相指責、分化嘅批鬥大會

咪就係怕付出代價囉，各有各做都改變唔到因為恐懼而助長非法行為嘅事實

公務員某程度上都係法治嘅代表嚟，佢哋每個人都有權有責，好似王永平咁，判定邊個違犯政治中立、邊個服從上司而違犯法律

佢地隨時因為出左黎無左份工、無得升
付出咁大勇氣都俾你話怕付出代價
我自己就好敬佩佢地勇氣
你要指責、分化由得你
但希望其他巴打唔好俾你帶到風向

「第一次」嘅論點好明白，係希望之後可以從政治任命上司、警隊手上，拎得返個主導權

足球隊嘅比喻

前 中 後場都要人

觀眾亦開始唔介意中前場打進取波

但後防唔可以冇人 和理非係喺攻勢回落個陣keep住控球在腳 再組織攻勢

兄弟爬山 各自努力

今日我當係純粹集氣

諗起個阿叔比人stop左幾次躁底覺得好好笑

八五罷工，回應市民！
五大訴求，缺一不可！

你要記住，同一時間馬鞍山有平民畀人射殺，如果畀人射殺嘅係公務員本身，佢哋應該唔會咁取態係咪？

首先我自問係和理非唔識衝，其次的確係咩派別都要嚴守三不，但我完全冇阻止、譴責、篤灰任何一項，係指出糾察係雨革失敗嘅一大原因

大和解係建基於雙方承認雨革以來五年嘅錯

Agger push

講到風向喇喎，深夜連登係點大家好明白

好比喻
我就係期望今晚會控得住個波，但好似危危地咁，警剔一吓即可

當集氣的確係舒服啲
但反轉諗就怕公務員出得呢次就冇能力後續，後續咗都冇能力撇除糾察

大台嘅問題
第一，好易擒賊擒王，學聯一輸全個金鐘輸
第二，由上而下嘅訴求係越多越失焦，由下而上嘅訴求反而係越多越聚民氣，雨革就係太多人問「其實下一步點」，死守，就輸

所以雨革嘅問題真係大台，而當時大台唔止泛民有

至於你話現實上和理非割席本錢大過勇武，我只能好悲哀咁承認係咁不公不義

黑警仆街係要追究
但唔好唔記得我地係對制度無能而憤怒
黑警只係反映制度無能既事實黎！！！
記得做事要治本
reset hong kong先係最有效既方法！！

遍地開花 各自爬山
唔理和理非 定勇武
大家有乜嘢橋即管講出嚟
大家一定會盡自己所能

總之唔好講到和平/勇武係唯一出路就得，否則都係另一種形式主義

乖啦，唔好因爲今次集會就無限焦慮，
要明白今次搞手佢地同集會既人身份其實係有特別性，難免會咁，但今次大家都無理呢樣野，因為個重點落於係！公務員都行埋出黎，其實呢個信息同畫面都好令人感動，有時候打下飛機，充充電啦。
呢個時候又要引用天琦果句，相信自己果套就努力去做啦

如果當打飛機睇就靚q嚟嘅，可能我期望過高

公務員 身份
未必可以承擔晒5 樣野
但basic 兩樣應該ok

其他三樣要用更多渠道去達成

我。 ಠ_ಠ*乛^_^ ？⼃？⼃有

個

一定要推 唔可以再輸

我想問連登仔 昨晚集會係咪公僕 人民 連登仔合演既大龍鳳？

其實今個集會係為8.5炒熱個氣氛，俾公務員睇下一齊走出嚟嘅同伴，打下強心針
同埋，公務員係要做到王永平所提到嘅政治中立，首先肯行出嚟就已經好好，規則係要遵守
講錯野好容易會令到個集會變質，被人騎劫
尋晚咁就啱㗎啦

同意，其實原本好多公務員都仲15/16緊5/8罷唔罷，但經過琴晚應該會更多人嚮應

集會唔同遊行
一定有個台有人發言
而且我聽到仍有講五大訴求

你唔使過份解讀